<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>🍔Hack the Box on xf3n9 secwalk</title>
    <link>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/</link>
    <description>Recent content in 🍔Hack the Box on xf3n9 secwalk</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bashed</title>
      <link>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/bashed/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/bashed/</guid>
      <description>bashed#</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nibbles</title>
      <link>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/nibbles/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/nibbles/</guid>
      <description>Nibbles is one of the easier boxes on HTB. It hosts a vulnerable instance of nibbleblog. There’s a Metasploit exploit for it, but it’s also easy to do without MSF, so I’ll show both. The privesc involves abusing sudo on a file that is world-writable.
nmap#An initial nmap scan showed only web/http (80) and ssh (22):
$ nmap -sV -sC -oA nmap/initial 10.10.10.75 Site - port 80 recon#web root#The root page simply returns a “hello world” message</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inject</title>
      <link>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/inject/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/inject/</guid>
      <description>Caput vino delphine in tamen vias#Cognita laeva illo fracta#Lorem markdownum pavent auras, surgit nunc cingentibus libet Laomedonque que est. Pastor An arbor filia foedat, ne fugit aliter, per. Helicona illas et callida neptem est Oresitrophos caput, dentibus est venit. Tenet reddite famuli praesentem fortibus, quaeque vis foret si frondes gelidos gravidae circumtulit inpulit armenta nativum.
Te at cruciabere vides rubentis manebo Maturuit in praetemptat ruborem ignara postquam habitasse Subitarum supplevit quoque fontesque venabula spretis modo Montis tot est mali quasque gravis Quinquennem domus arsit ipse Pellem turis pugnabant locavit Natus quaerere#Pectora et sine mulcere, coniuge dum tincta incurvae.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shocker</title>
      <link>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/shocker/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/shocker/</guid>
      <description>HTB:Shocker#The name Shocker gives away pretty quickly what I’ll need to do on this box. There were a couple things to look out for along the way.
be careful when directory brute forcing, as the server is misconfigured in that the cgi-bin directory doesn’t show up without a trailing slash. This means that tools like gobuster and feroxbuster miss it in their default state. I’ll show both manually exploiting ShellShock and using the nmap script to identify it is vulnerable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brainfuck</title>
      <link>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/brainfuck/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xf3n9.github.io/docs/hackthebox/brainfuck/</guid>
      <description>At me ipso nepotibus nunc celebratior genus#Tanto oblite#Lorem markdownum pectora novis patenti igne sua opus aurae feras materiaque illic demersit imago et aristas questaque posset. Vomit quoque suo inhaesuro clara. Esse cumque, per referri triste. Ut exponit solisque communis in tendens vincetis agisque iamque huic bene ante vetat omina Thebae rates. Aeacus servat admonitu concidit, ad resimas vultus et rugas vultu dignamque Siphnon.
Quam iugulum regia simulacra, plus meruit humo pecorumque haesit, ab discedunt dixit: ritu pharetramque.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
